［藝術家］

身邊有冇啲「藝術家性格」嘅人？
以你地嘅觀察，佢哋嘅形象普遍係正面定負面？
會唔會成日講野好主觀，比人感覺自我中心？

有人話藝術與理性思考嘅結合使思路更全面

想討論以下問題：

藝術促使人成為井底之蛙？
主觀同理性有冇衝突？

Come on!!

Anyone here???

no one here
有讀緊 art 同philosophy既喺度
唔介意我才疏學淺可以答下你 不過要一陣先
你啲問題太多
同埋我要上堂

「藝術家性格」以你地嘅觀察，佢哋嘅形象普遍係正面定負面？

正負面既定義係咩先，又咩叫藝術家性格
我身邊就咩人都有，不過發現個圈子都唔少人俾人bully 過，但利申先，2件事係無直接關係既

會唔會成日講野好主觀，比人感覺自我中心？

邊個地方都有自我中心既人，同藝術本身無關
主唔主觀嘛......呢樣野都好主觀既
你帶住學識同理據講野，主觀都變客觀。個肚愈有墨水既人通常就愈謙虛，一知半解又有少少成就既人就望落自大啲
我有個教授一日到黑都係度講拎過幾多幾多奬，畫賣到幾多幾多錢，但大家私下都覺得幾醜下

樓主上水再覆

On water!!!!

我自己本身喜歡藝術（舞蹈，舞台方面），我認為每個人都可以係藝術家。藝術一詞本身太過廣泛。
唔可以話，藝術家嘅性格正面定負面。相反，基於每人嘅個性都有正負面，先會生產到唔同類型作品

個人認為唔關佢係咪藝術家

Thankyou for your answer!!
無知問，成就同知識可以混為一談？

唔可以
不學無術都可以成就非凡
滿肚詩書都可以名落孫山例子太多了
但我覺得知識先係獲得尊重既關鍵

有人話藝術與理性思考嘅結合使思路更全面

咩人講架先
我都想望下呢方面既文章